行山男大欖郊野公園暈低 送院不治

一行9人今早由荃灣川龍出發行山，目的地為大棠，至下午3時許，眾人經至大欖郊野公園內的大欖林道大棠段時，其中一名60歲姓王男子突然暈倒，友人見狀慌忙報案。消防及救護員趕至，事主已陷入昏迷，救護員替他做心外壓急救，其後由直升機送往東區醫院搶救，惜抵院後證實不治。

救護員救治片段... 睇到好心酸

廢老連行山都唔得

而家啲50後，行少少路都唔得

條褲咁撚緊

渣 ga

呢啲肯定平日大魚大肉嗰啲，一星期行一次山就以為做咗好多運動好健康